連登仔一直都想香港廢老死哂，今次武肺係上天比既機會

應該開放關口，放寬防疫限制先岩 香港改朝換代既大好機會

咁撚易咩隻病都唔夠冬天凍死人勁
我寧願唔洗戴口罩好過

癈老殺手

廢老廢中死晒，大家連登仔準備投「紫荊黨」定「忠誠反對派」？

武肺係一個清理廢佬嘅一個天賜良機 根本就冇嘢可怕

殺曬啲共匪

好明顯樓主係咩都唔知既中二癌

冇佢地用啲古早電話阻住政苦強制裝安心app,你死得仲快

我好恨香港落雪，希望黎緊可以見到香港零度甚至零下
話時話，平安鐘爆機未？